====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En parlant d ' Âge III , j ' ai donc d ' abord voulu crier que nous sommes dans un temps nouveau , qu ' il n ' y a pas un retour à l ' Âge I ou II , indépendante du tracé historique irrégulier des rues rasées .
Tokens having emotion: [ crier ]
Lemmas having emotion: [ crier ]
Categories of the emotion lemmas: [ comportement ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ crier ]
Lemmas having emotion: [ crier ]
Category of the emotion lemmas: [ comportement ]
Total emotion lemma counts: 1

